攝衫前線再留意

攝衫除左係fashion之外
千其唔好唔記得個初心
如果有人攝完衫另外又加個類似既行山袋要提防
但係咩個咁既腰包突曬出黎
行緊果陣企係佢後面摸下係咪鎗型
如果大家都係發夢手足一定唔會介意既
大家繼續加油

光復香港時代革命

呢個好難做指標.....呢隻掛腰掛心口都有 5.11有出衫褲鞋襪vest背囊 唔小手足都有用wargame gear...

唔係要做指標
只係提提大家要留意姐
老老實實如果手足們怕既咪轉用其他
係有d狗仔冇辦法轉